跪求！屋企人出事！

屋企人喺鄰國打架俾人的左入派出所
依家鎖起左兩個鐘都唔俾聯絡可以點做
有無人知程序係點

14日會放出黎

唔是call g

💰💎💵💴💶💷

應該係嗌交然後講手

認真？直接俾公安對俾對家

點算

help

pish

愛呢

求！